睇完canon個攝影馬拉松就覺得柒貓其實係人才黎

呢兩幅仲要係金奬，係咪只有我覺得有問題？定你地覺得好靚？我好亂呀！

膠能膠口膠面膠膠叫

呢兩張ok
但頭先有位師兄推個po先係怪🤔

貓sir參加攞硬mvp

你識條撚咩

同不蛇有得揮